Dadfindboy / 禍不及妻兒呀DLLM

咩來的

好似幾好J

牛屎佬

岩

乜水

認同

點解

支持

美人有pt

試詳述見解

没》沒

如果對象係死差佬
禍必及妻兒

差佬仔女，吹雞自保

盡快籌組《克警之子大聯盟》 （老竇保護唔到我地）

正解

嚇撚死屌你老母，淨係貼係啲狗舍樓下啦好心

驚咩，手足來架

係既係既

必及妻兒

係呀係呀

老竇搵仔冇咗

必及

Okok

有道理

少少

禍優先及妻兒

又得

道德撚

柴灣有差渣中招